中共已經知道我地要收復立法會議席，大家要有準備其他惡法會趁今屆立法會通過

除左已知嘅23條、慾警罪、國歌法、蒙面法，仲有可能通過其他修例惡法。

集思廣益，以下係有可能嘅惡法：

1. 削弱立法會否決嘅能力
主席要由特首提名
/ 提高否決票數嘅門檻
/ 特首可以先斬後奏實行左先交俾立法會
/ 將立法會投票當為冇約束力嘅純諮詢

2. 擴大黑警勢力
提高黑警人數同待遇吸引更多港豬做走狗
/ 規定其他部門必須服從黑警指示
/ 常規化將其他紀律部隊調入黑警
/ 放寬黑警守則
/ 放寬唔需要尊重採訪自由
/ 放大權力隨時徵用私人物業
/ 先斬後奏入屋之後先申請搜查令
/ 臥底犯法唔計違法
/ 容許黑警阻止安排律師

3. 鼓勵藍絲鄉黑幫佢做污糟野
襲擊被控暴動罪嘅人可以免受檢控
/ 放權黑警可以任命市民維持治安

4. 放權俾中共
放寬跨境執法
/ 容許公安武警在港執行黑警職務
/ 容許被捕人由公安武警訊問

單靠泛民幾條友冇可能睇得哂，大家要睇實嚟緊嘅所有議案細節，全民監控政權、阻止惡法

push

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

洗撚理
學議助講, PLAN A,PLAN B,
狗隊增請人又加上限嘛
應該入狗隊, 到時候黃既變大多數未可以迫政府跪囉
兄弟爬山呀你老味

你唔好咁啦

學下睇文件喇

Push

PUsh

今屆會期得番4個月

可以過到好多野，尤其主席有政治任務在身

疫情都未搞掂，佢咁得閒搞23條

搞掂左啦，股市gogogo、全世界開始返工
23條肯定一早draft好，改下日期就上得立法會

如果立埋23條
大家走得啦
所以距離走人時間得番幾個月－4年

堅守